%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Auteur : Nicolas Gressier %
% Créé le : 27/06/2007      %
% Mise à jour : 27/06/2007  %
% Version 1.0               %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[11pt]{article}


\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{ifpdf}
\usepackage{fontawesome} % Les images du téléphone et email
\RequirePackage{color}
\RequirePackage[
	bookmarks=false,
	colorlinks,
	breaklinks=true,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	linkcolor=black,
	urlcolor=blue, % Pas de couleur pour les liens
	pdfborder={0 0 0}
]{hyperref}

\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
\usepackage[dvips]{graphicx}\fi

\pagestyle{empty}

\usepackage[a4paper,top=1.5cm,bottom=1.5cm,left=2.0cm,right=2.0cm]{geometry}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Définition des informations sur du PDF %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hypersetup{
pdfauthor = {Dan Pham},
pdftitle = {preavis},
pdfsubject = {},
pdfkeywords = {},
pdfcreator = {TeX},
pdfproducer = {pdfTeX}}

% PDF Info
\pdfinfo{
	/CreationDate (D:20111110120000)
	/ModDate (D:20111110120000)
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Fin Définition des informations sur du PDF %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\parindent}{0pt}
\addtolength{\parskip}{6pt}
\renewcommand{\ttdefault}{pcr}



\begin{document}
\sffamily   % for use with a résumé using sans serif fonts;
%\rmfamily  % for use with a résumé using serif fonts;
\hfill%
\begin{flushleft}
{\bfseries Dan Pham}\\[.35ex]
{\small\itshape
Rue des Bossons, 10\\
1213 Onex\\[.35ex]
~\raisebox{-0.3ex}{\faPhone}~+41 76 250 25 00\\
~\raisebox{-0.1ex}{\faEnvelopeO}~\texttt{\href{mailto:Dan\%20Pham<work@danpham.com>?subject=Contact}{work@danpham.com}}
}\\[3em]

\begin{flushright}

\begin{minipage}[t]{.4\textwidth}
\raggedright
{\bfseries Entreprise}\\[.35ex]
{\small\itshape
Adresse \\
Ville \\}
\end{minipage}\\[2em]

\end{flushright}
\end{flushleft}

\hfill % US style
\begin{minipage}[t]{.4\textwidth}
        Genève, le 27 juin 2022
\end{minipage}\\[8em]
\raggedright
\textbf{Ingénieur logiciel systèmes embarqués} \\[2em]
\paragraph{}
Madame, Monsieur,
\par
\hspace{0.4cm}J'ai été interpellé par votre entreprise notamment par sa capacité à développer de nouveaux produits tous en offrant un support long terme sur l'ensemble de votre gamme de produits. Je serai ravi de pouvoir contribuer au développement des futurs produits en apportant mon expertise sur le développement embarqué.
\par
\hspace{0.4cm}Passionné d’informatique, je m'investis particulièrement dans le développement bas niveau. J’ai travaillé 4 ans au sein de Lem SA dans le devloppement des firmwares de capteurs de courant électrique. J'ai ainsi participé dans plusieurs produits dans leur architecture, au développement logiciel et à leur test. Ces derniers étaient développés dans un contexte de sûreté de fonctionnement automobile (norme ISO-26262). Cette expérience m'a permis de développer de nombreuses compétences dans la mesure physique et la gestion de mise à jour produit (bootloader, stratégie de migration des données).
\par
\hspace{0.4cm}Ces compétences, liées à mon esprit dynamique et ma capacité à travailler en équipe, me permettront d’intégrer rapidement et de manière efficace votre entreprise. En espérant vous avoir convaincu de ma grande motivation, je reste à votre disposition pour tout entretien éventuel.
\paragraph{}
En vous remerciant de l'intérêt que vous portez à ma candidature, je vous prie d’agréer, Madame, Monsieur, l’expression de mes sentiments distingués.\\[3em]
\begin{flushright}
\begin{minipage}[t]{.4\textwidth}
{\bfseries Dan Pham}\\
\end{minipage}\\
\end{flushright}

\vfill%
\end{document}